V Praze, 24.03.11 Ahoj Evo, Jak se máš? Už jsem tě neviděla moc dlouho. Byla jsem na služební cestě skoro dva tydny. Vrátila jsem se včera večer a jsem moc unavená. Budu mít několik volných dnů a chtěla bych mít nějaké kulturní program. Slyšela jsem, že v divadle Kalich dávají muzikál Tajemství. Kdybys měla čas, ráda bych tě pozvála na ten muzikál. Dávají ho ve čtvrtek, pátek a sobotu od 20:00. Prosím tě, napiš mi do zítra, který den ti vyhovuje nejvíc, abych mohla pro nás koupit vstupenky. Když od tebe níc nedostanu, zavolám ti zítra večer. Když budeš mít čas a půjdeme do divadla, můžeme se sejít na zastavce tramvaje. Měj se hezky, Tvá Eva
